{
  "appimagelauncher::MainWindow": {
    "AppImage Manager": "AppImage 管理器",
    "Actions": "操作",
    "File": "文件",
    "View": "视图",
    "Settings": "设置",
    "Add": "添加",
    "Add a new AppImage": "添加新的 AppImage",
    "Open": "打开",
    "Launch the selected AppImage": "启动所选的 AppImage",
    "Rename": "重命名",
    "Rename the selected AppImage": "重命名所选的 AppImage",
    "Remove": "移除",
    "Remove the selected AppImage": "移除所选的 AppImage",
    "Enable Autostart": "启用自启动",
    "Disable Autostart": "禁用自启动",
    "Open Storage": "打开存储目录",
    "Show the managed storage directory": "打开托管存储目录",
    "Toggle autostart for the selected AppImage": "切换所选 AppImage 的自启动",
    "Preferences": "首选项",
    "Open application settings": "打开应用程序设置",
    "Quit": "退出",
    "Quit AppImage Manager": "退出 AppImage 管理器",
    "List view": "列表视图",
    "Grid view": "网格视图",
    "%n AppImage(s) managed": "已管理 %n 个 AppImage",
    " (Autostart)": "（自启动）",
    "Select AppImage": "选择 AppImage",
    "AppImage Files (*.AppImage);;All Files (*)": "AppImage 文件 (*.AppImage);;所有文件 (*)",
    "Unable to add AppImage": "无法添加 AppImage",
    "Unable to remove": "无法移除",
    "Remove AppImage": "移除 AppImage",
    "Do you really want to remove the selected AppImage?": "确定要移除所选的 AppImage 吗？",
    "Launch failed": "启动失败",
    "Unable to locate the stored AppImage.": "无法找到已存储的 AppImage。",
    "Unable to start the AppImage.": "无法启动该 AppImage。",
    "Missing AppImage": "缺少 AppImage",
    "Unable to locate the selected AppImage.": "无法找到所选的 AppImage。",
    "Unable to update autostart": "无法更新自启动设置",
    "Rename AppImage": "重命名 AppImage",
    "New name": "新名称",
    "The name must not be empty.": "名称不能为空。",
    "Unable to rename AppImage": "无法重命名 AppImage"
  },
  "QObject": {
    "Add AppImage": "添加 AppImage",
    "The AppImage '%1' is not managed yet. Do you want to add it now?\nIt will be moved to the managed storage folder.": "AppImage“%1”尚未被管理。现在要添加吗？\n它将被移动到托管存储目录。",
    "Unable to add": "无法添加",
    "Unable to start the AppImage.": "无法启动该 AppImage。",
    "Launch failed": "启动失败"
  },
  "appimagelauncher::SettingsDialog": {
    "Preferences": "首选项",
    "General": "常规",
    "Move AppImages into managed storage": "将 AppImage 移动到托管存储",
    "Ask for confirmation before removing": "删除前询问确认",
    "Layout": "布局",
    "List view": "列表视图",
    "Grid view": "网格视图",
    "Language": "语言",
    "System default": "跟随系统",
    "English": "英语",
    "Chinese (Simplified)": "简体中文"
  }
}
